Zij opgesloten de deur en Mr. B. van haar op het bed, en al haar onderrokken zodat ik haar zag Fanny heel omgeven met haren, als de jouwe wordt door en door.
Mr. B, aanbeland, en toegepast zijn tong zoals ik deed voor u de andere ochtend."
"Oh, ja, en het was zo mooi, Charlie!"
Dat is precies wat mevr.
B. zei toen hij had gedaan.
Hij trok zijn doedel, een zodanige omvang, veel groter dan de mijne, en de slagroom in haar Fanny.
Ik was heel bang, en dacht dat hij haar gedood.
Maar nee, hij ging er vrij eenvoudig, en ze hugged en kuste hem terwijl hij duwde hem omhoog en omlaag voor enige tijd, totdat ze allebei gestopt allemaal tegelijk.
Vervolgens heeft hij, naar beneden hangen al nat, en vroeg of hij niet had haar veel plezier.
'Delightful,' zei ze.
